今日班fd起咗呢個ac底

個個以為個ac係條死毒撚既
實際上佢哋起錯人
呢個ac係我架
不過我係邊個
冇人會估到
等我繼續開膠post
然後屈係條毒撚開

咁on9

k

係

味尾

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

條死毒撚咪好慘
Btw繼續等樓主嘅膠po

你乜水

毒撚一名

毒撚開膠po
唔撚係借刀

Ching大文豪

我係你fan呀樓主
你啲膠post睇到我欲罷不能

啱啊！

你又乜水

我咪就係我

好押韻喎ching

應該係中文5**種子嚟